%\begin{titlepage}
\chapter*{}
\pagestyle{plain}

\begin{center}
\Huge{\textsc{Anexos}}
\end{center}

\addcontentsline{toc}{chapter}{Anexos}
%\end{titlepage}

\chapter*{}

\pagestyle{myheadings}
\markboth{ANEXOS}{ANEXO A}

\addcontentsline{toc}{section}{Anexo A: C\'odigo fuente}
\section*{Anexo A: C\'odigo fuente}\label{annexes:a}

	\subsection*{Ejemplo de producto de dos listas con CUDA}\label{prod-cuda-code}
		\lstinputlisting[language=c++, title={Producto de listas con
		CUDA}]{resources/product.cu}

	\subsection*{Pruebas para el algoritmo del c\'alculo
	MD5}\label{anex:full-tests} \lstinputlisting[language=c++,
	title={Pruebas para el algoritmo MD5}]{resources/md5encodertest.cpp}

	\subsection*{Paralelizaci\'on del c\'alculo MD5}
		\lstinputlisting[language=c++, title=Funciones que realizan la
		paralelizaci\'on]{resources/cu_md5.cu}
